我要女呀！我要做幸福賓周！唔要做可憐賓周呀！！！

女呀！！！！又白又滑！！！！女呀

又傻一個

男人嚟

好慘

港女真係好正…

你去死啦

請尊重

話佢女人先唔尊重啦

fufu唔係女係咩

boy

摟打？